[代post] 呢間黃店比狗食

今次介紹呢一間告急黃店，比武肺搞到就黎結業

呢一間係寵物民宿，專門幫人睇住d狗狗，仲幫手帶狗狗散步
佢地有埋網店賣狗糧，貓糧同貓沙

因為疫情問題，就快頂唔住，各位有養寵物嘅手足伸出援手，我亦都有訪問到店主

推

標題以為係好難食咁解

推 1/10

唔係啊, 係真係畀狗食

唔係咁你會入黎？

推 2/10

推 3/10

推 4/10

推 5/10

推 6/10

標題黨見真係俾狗食放過你

感覺開錯標題 推

冇養寵物，不過幫推

真係俾狗食

我都係睇到個標題入嚟

Thanks a lot

無養但推推

幫你推10下
Push 1/10

香港人平時忙唔得閒帶寵物出街都可以搵佢地

幫你推10下
Push 2/10

幫你推10下
Push 3/10

Sor，做咗標題黨，但真係想多d人知道佢哋

Thanks

幫你推10下
Push 4/10

幫你推10下
Push 5/10

冇呃你㗎

幫你推10下
Push 6 - 10/10

感激

仲唸住屌柒你

幫推

我成日覺得可以當畀隻狗度假

push

睇到唔小心流馬尿香港人加油

玩完最緊要識返屋企

片入面有訪問店主，佢有d嘢想同香港人講
推畀多d人睇到

推啊

狗自己搭車返屋企

公道講句 除非真係必要啦 例如你有段長時間唔喺屋企而冇人幫你照顧
因為始終寄宿對動物都構成一定嘅壓力

我都睇到眼濕濕

所以見到好似有網店賣狗糧，但生意唔多

主人都要識返屋企啊

我以為係講狗仔

屌 真係比狗食

好似好多人都中咗標題伏

屌,真係比狗食

因為本身冇養所以唔知
我見外國會搵人代放狗，咁呢樣得唔得?

笑咗 推

仲有貓糧同貓沙

Push

Push 6/10

Push7/10

Push8/10

9/10

10/10

個Youtube channel都好用心，睇咗覺得okay嘅不妨follow埋

雖然唔知仲可以睇到幾多集

推啊

無錯丫
內容符合標題

好難唔中，但事實上又唔係伏因為內容與標題相符

真係比狗食 得閒呼籲下養動物既friend幫襯

狗仔同主人都要識返屋企

可以吸引到你哋入黎 屌兩下又冇咩所謂啊

幫推，有養貓狗但真係無嘢啱 佢carry嘅牌子本身都唔popular, 好難一時間搵到好多新客

咁又係，個標題又冇錯喎，真係俾狗食

我都share 左俾啲養貓，養狗人士

拉闊d個畫面 我都算開啱標題

點解係俾狗食呀？係咪歧視貓兔呀！

我都覺得做得唔錯唔想冇下一集

做咗標題黨，但真係想多d人睇到

當然可以 都市人如果平時因為冇時間而少帶寵物出街嘅話 搵人幫你放狗都係唔錯嘅選擇

不過由自己主人帶返出街同陪佢玩就當然更好啦 又可以增加同寵物嘅bonding

另外如果係一兩日唔喺屋企嘅話 可以選擇pet sitting 而唔使寄宿

如果店主得一兩個人負責做pet sitting/dog walking service 嘅話 不妨可以參考下現有嘅一啲類似服務 有啲平台係好似做中介咁請人返嚟幫客人pet sit/dog walk 不過就有一定嘅風險

幫你push下

Ching ，有貓糧果啲條片入面有講

貓都可以㗎

連狗

貓糧&貓沙都有㗎

有聽書喎 Ching

Follow咗先
佢哋自己都未知有冇下集 可能有呢

係屌

推啊

1/10

推啊

2/10

推啊

3/10

推啊

4/10

推啊

5/10

比狗食

期待有下一集

製作video介紹較低調或告急黃店係好既idea。
些少意見: 可以拍攝及請受訪者詳細D介紹有關產品或服務，乘機做埋推廣

多謝你嘅建議
我會向制作者反映返
佢哋成日都想其他人畀多d建議 希望可以繼續進步
希望佢哋仲有下條片可以畀你見到佢哋慢慢成長

例如佢會有乜強項以增加客人信心， 尤其客人將狗交託去住會特別留意安全及清潔措施.... Petsitting方面亦可以補充多D

換位思考、集思廣益

謝謝你地努力! 互勉!👍

比你呃到入嚟 幫你推